警方：暫停執行《禁蒙面法》

source 有線

暫停咗你班曱甴咪又係會濫捕

佢叫得掂啲前線狗先算

垃圾前線曱甴一定又扮唔撚知

但班散仔理撚得你

之前落左charge嘅會點？

你班柒頭又信?
咁撚鐘意信狗既你地

偷左依段時間 有幾多百姓比你地毒打?

用返非法集結拉你

告返非法集結囉,so what

藏有攻擊性武器
阻差辦公
襲警

一早唔跟法律做野啦

警甴有自己一套

應該無效？

班散狗仔咪好谷氣，之前仲也文也武

啲前線狗根本就殺紅眼唔聽指令變晒恐怖份子
白卡都唔撚戴啦而家

佢地有執過法咩?
無呀
佢地恃住自己人多有槍為所欲為咋

唔好信

有咩分別? 根本冇人理

我屌你老母啦 我落街屌下狗都被捕

真

和理非主場！！6點全城集合和你sing 聲援手足！！

散仔: 我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事

是鳩但啦 反正都無人驚過

聽住先啦屌

之前保釋嘅可以返去拎錢？
冇得保嘅即刻放人？

照樣可以屈你非法集結

有冇蒙面法都亂捉架啦

暴動判十年添 你蒙面嗰一年算得啲咩

垃圾

以後啲仆街藍屍扯人口罩可以還拖了

拉現場人士可以告蒙面法

政府都知呢條法廢既 叫做有落台階

應該要等星期三

唔撚會信

睇佢地威得幾耐

屌咪一撚樣 拉你洗原因？

林大總統未出聲都唔算數

有咩分別？
而家拉人要講法律？

告第條罪

收嗲啦仆街

今日有單第一堂 庭直接推遲到1月 但仲要宵禁

從來立唔立法都無任何影響大家戴嘢架啦

你班散仔咪又係唔理， 繼續拉人

咁之前比人告蒙面個啲點

散仔一定唔理

同意
你控制到前線咩？

有無都係尻拉架啦

poly事件令佢地士氣大增, 蒙面法而家對佢地黎講只係小事

用暫停呢個字眼
即係想再黎？

要打心理戰, 寸鳩佢地, 法庭企係市民果邊, 政府同黑警好多嘢都唔合法, 一清算佢地好大件事, 點都要比D壓力佢地

個問題係黑警繼續見口罩就拉見蒙面就打你可以點呀

制度崩潰咗你就算退一萬步講我同你做法官都冇用，因為我同你送唔到班仆街上法庭

直接暴動丫ma

有撚用

係一個充滿濫捕嘅地方
有分別咩

根本就係劇本黎既
知你會JR
特登拖你個幾月
諗住嚇窒d人唔出黎
最後判違憲 又可以唔洗執行
香港又有返法治
On9

前線狗曱甴

仲有非法集結

班下層垃圾點會理
仲有果班垃圾藍屍狗

蒙不蒙面都有理由抓你

呢三條加埋就係辱警罪

食屎啦 屌你老母 滿手鮮血

哦 多謝曬 wor
屌你老母啦

有咩分別,係咪都9拉架啦

暫你老母
而家係無呢條法例呀

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

食狗屎啦死黑警

戰犯繼續9up

根本條法冇人會遵守，純粹入多你一條罪

你信？

前線啲狗睬你都傻

帶唔帶都拉架啦 軍政府 垃撚圾 冷血冇人性

話明司法覆核, 緊係話唔入, 但會告其他

W

手足們 係時候了 冇籍口

算撚數啦收鳩皮啦屌你老母撚柒閪

家陣有蒙無蒙都拉 有春用

鼠疫殺到黎?

哦

唔告蒙面法咪告非法集結/阻差辦公
根本仲有大把理由拉鳩你

你班垃圾曱甴之前見人落單戴口罩咪又係鳩砌，咪而家喺度扮有紀律啊屌你老母

起碼可以屌返佢 除你老母口罩咩毅進仔？

同無權硬除你 你可武力反抗佢無理攻擊市民

on9

自已執行唔到遮 扮乜撚野

咩叫暫停？取消啦，the bill is dead 呀 垃圾！

起碼市民返工出街帶口罩可以變返光正大，遊行帶口罩無顧忌

咬人有幾可講同你講理由

暫停咗咪一鳩樣見人就拉
見口罩就扯

咁都得 公義呢

咁係咪即係淋病又做錯野
喂出黎交代啦

係，不過其實好多時根本唔夠料charge

反了，香港警察正式架空林鄭集團權力

林鄭立法，黑警中意跟就跟，唔跟就唔跟

推

等政府上訴贏咗或人大釋法後再實拖

要搞都比佢搞撚過啦

屌佢老母

屌
咁又點，咪可以用其他入罪

放人呀
違反憲法啦
暫乜L停

林奠 律政屍 犯下法呀

呢單仲有charge非法集會
唔作得準

仲有阻差辦公

告得呢條一定連埋非法集結
最多改charge

狗咪又係繼續講係有幪面法咁打鳩你
冇冧巴又冇責任嘅

有分別??

Agger
俾中大一役打面打到拍拍聲，警甴要攞個彩

好奇一問，執法者係自己選擇執咩法？

屌啦 到時咪又一樣

WFC?

反正都係鳩拉

怪唔之得依家先泥ban la

1人非法集會已經夠用

物有得佢唔停咩
佢一執即係違憲喎

根本而家有無法都叫拉咗先
執同唔執都係亂咁嚟

有咩分別呀
有左呢條例我地照蒙
停左你班狗又會照拉

結論，呢條例係廢既

有咩用
班blue object 都唔會跟
之前white object 係記者會講嘅野 班blue object condom狗都唔會跟

C

解散警隊
刻不容緩

多餘，直入你暴動罪

解散警甴

應該係唔想燒咁多火頭

閱

暫停完蒙面法咪告非法集結，襲警，藏有攻擊性武器，大把野屈

班散仔都唔撚理啦

會唔會反口架????

之前被告蒙面嘅人會點？

sad but

存在係果度就犯法喇，洗撚蒙面法

講到好似暫唔暫停係佢話事咁。

即係班狗無權叫我地除口罩

論入罪既話，非法集結實際上難入過禁蒙面法

違憲呀 啫係無呢條法例
唔係暫停 而係停止 暫你老母

根本冇用,佢會話你暴動罪

呢家已經係睇你唔順眼就拉得

合法集會果d 應該完全撤控。
非法集會果d 就吿少條蒙面法。

一個人非法集結is ready

守法係順民嘅責任

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

呢條法好明顯係set出黎濫捕
而家都係拉完先砌你罪
無罪推論已成歷史
香港法治從來只有當權者可以破壞

屌

轉落其他charge，暴動、襲警、非法集結、……

任何人佢睇唔順眼，就兜野撲低警棍狂卜
之後放你又如何
所以取消蒙面法作用不大

一星期後—
梁志祥：不知禁蒙面法已失效

班狗識法律架咩

而家香港根本就係班大陸喱話事,果班大陸喱撚識法律咩,想點就點嫁啦,大陸喱話曲,香港班高官撚樣都要幫佢拗到直啦

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

真心，唔覺有咩分別

佢要拉，座底乜鳩都非法集結

警謊話暫停即係繼續

蒙面無罪，出嚟啦大家

其實判辭最大影響係緊急法果部分

不過可以多返和理非出嚟

係唔係都濫捕，執唔執行有分別？

Tui

佢都唔需要禁蒙面法, 全部直接9告暴動啦宜家.

傻鳩popo

捉你坐48個鐘，男既打，女既非禮

有冇呢條法都亂捉人架啦
有咩分別

用〈格殺勿論〉法取代

根本無撚用

唔使追究？ 又唔使問責
特衰政府行政同執法又贏一仗

信？

咪一樣鳩拉

垃圾政權

關咩事，照你咁講係咪咩都唔駛做，唔駛jr禁蒙面法因爲係咪都捉你四十八個鐘去打去強姦？

林鄭：正，咁又呃左幾個月，一早預左fail

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

之前被捕嘅應該要全部被釋放

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

全城 每日蒙面

暫乜停
係收皮呀

無錯，你控制到前線，就唔會搞到咁啦

以後改口叫「違憲特首林鄭月娥」

冇誹謗㗎

屌你老母
為左蒙面法
幾多人出左黎受死呀
你個仆街政府

畀你打個啲點

咁之前用蒙面法落charge嗰啲係咪可以當冇事

暫停
點保償？賠返條命呀

依家啲法律係狗隻自訂

告你遊蕩，一樣照坐48小時

佢地係想話俾全世界知佢地會守法,不論對自己好壞都會守
黎突顯我地唔守法
做show
請廣傳

其實根本就因為蒙面法冇人理 啲狗拉人依家又變到莫須有 咪俾高院威下攞返小小信譽 到時又可以為政府所用 又可以顯得公正

再係咁, 救唔到手足
班後生會搞亂放火燒政府建築物
放火燒商場
最後真攬炒

佢地話「暫停」，你就知佢唔打算聽法庭講野啦
班仆街仔有邊個控制得到
發晒癲咁

暫你老母

唔暫停可以點？